王毅：中國絕不容許毫無底線的美國亂來！

國務委員兼外長王毅與德國外長馬斯舉行視像會談。王毅表示，中美關係目前面臨的困難，完全是美方一手造成，目的就是企圖徹底打斷中國發展進程，為此可以不擇手段，甚至毫無底線。

王毅批評，美方一些反華勢力近期蓄意製造意識形態對立，公開脅迫別國選邊站隊，為了美方的私利與中國對抗，但任何有良知及獨立精神的國家，都不會與之為伍。

王毅表示，中國仍然希與美國實現不衝突、不對抗、相互尊重、合作共贏，但中方必將堅定維護國家主權與民族尊嚴，堅定維護自身正當發展權利，堅定維護國際關係基本準則，中國不會隨美方起舞，但亦絕不容許美方亂來。

自己亂來就得

永遠都係人地錯

德國又黎喇

自己亂來→ 中國內政
美國制裁→ 粗暴干預

支持祖國出兵攻打美國

習近平外交思想研究中心

習仔係咪好似達文西同火雲邪神咁

比人研究

冇撚有錯，中國一定要反擊！
劍指華盛頓，唔出手正契弟！

抵你德國被人點名屌既

蝗毅真係

人地踩到去你屋企門口喇 淨係識嗌唔好